Reminder: 地點：維園，日期：31/8 (明天)，時間：2點正

請人手置頂，不見不散

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

8月 31 自由行

被禁也要出 下午三點見

屌你我出去shopping都唔得？

聽講你約咗好多朋友仔

推啊

屌你唔好出去買野呀！！！ 我要買曬佢！！！！

鬥快

我已經相信了不斷推人入機場是個陷阱
冀望各位可以有自辨能力脫離迷惑

卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍